有無ching試過做愛做到不舉

幫frd問..

幫frd問

真係 樓主係青頭都不舉

有 幫fd答

做少緊 唞返個零兩個禮拜就ok

試過全日俾條女發現扯左就射
個日過左一半已經想死

你點知的

我細個畀囡囡瘋狂強姦 真係頂唔到咁多

-..-

咩2c...QAQ

做完即刻硬就有

衰11想報你驚

哦 樓主不舉

我係事主..

唔好講笑啦 佢最憎勝利

毛中生友

你地每人總共射左幾多次

扯左就射 ching你似早洩多啲

打漏左個要字姐